係city ac2某一間房唱緊歌嘅女仔入一入黎

好撚難聽啊你唱歌
啱啱句屌你老母係我講嘅
無錢去唱k就攞你老母做雞嘅人工去唱啦
仆你個街 係咁唱唱唱唱唱
再唱我對住支咪播佛經還擊啊